====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: bien sûr sur l ’ axe principal l ’ effort suffisant devait être fait mais là alors nous commencions à manger la plaine de Beauce ce qui était aussi fort contestable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

